偷還偷有無得只係偷錢

岩岩被人偷銀包
攞錢咪算 可唔可以唔可攞埋啲卡
申請過好麻煩

唔識報失?